以供應鏈論裝修目標

簡單講下供應鏈，一件商品由原料去到最終製成品落到客人手上。
從起點：原材料供應商、生產商、分銷商、零售商，最後到客人。

大家目前淨係去美心門市裝修，點影響都係零售到客人嘅一步， 對前面嗰啲影響都不大。
大家有冇去過美心廠房裝修？ 代工又係佢美心主要嘅收入來源。

如果成功入去裝修，咁佢紅色資本嘅春袋 就由生產呢一部已經開始粉碎，失去咗後續嘅步驟。

由此推進其他藍店紅店嘅存倉或者生產地都應該要成為裝修目標。

當然要先確認涉及嘅原材料供應、生產商、分銷商嗰啲係同門市目標屬同一集團又或者佢哋都係紅藍黑店。

冇人理，慘慘豬自push